專家策局 - 陳柏運：一月可能升到尾

邊位呀生

專家食屎啦

陳柏運都唔識，你好打有限

真係唔識

2018燈神

陳栢運係幾撚勁

人地咁後生就做到股神

一升升到尾， 二星(寶星， 葵星中心) 白發齊眉， samsung兒孫滿地

升

成個on9 MK 仔咁款信唔信得過嫁

笑到噴飯

專家策局之決戰期權-陳柏運-一月可能升到尾-2019年1月9日- YouTube

陳柏運的影片▶ 38:38
4 hours ago - 上傳者：策略王電視
專家策局之決戰期權-陳柏運-一月可能升到尾-2019年1月9日嘉賓﹕Options Jack 全職交易員.
決戰期權-陳柏運-陳仔：唔係熊巿-2018年10月3日- YouTube

陳柏運的影片▶ 42:18
2018年10月3日 - 上傳者：策略王電視
決戰期權-陳柏運-陳仔：唔係熊巿-2018年10月3日. ... 決戰期權-陳柏運-陳仔：唔係熊巿-2018年10月3日. 策略王電視. Loading... Unsubscribe ...
專家策局之決戰期權-陳柏運-Jack：平保月底會上？-2018年9月19日 ...

陳柏運的影片▶ 41:06
2018年9月19日 - 上傳者：策略王電視
專家策局之決戰期權-陳柏運-Jack：平保月底會上？-2018年9月19日嘉賓﹕Options Jack 全職交易員. Category. People & Blogs. Show more
【Jack Sir：似15年熊市】專家策局之決戰期權2018 04 04 - YouTube

陳柏運的影片▶ 33:19
2018年4月4日 - 上傳者：策略王電視
主持：陳柏運嘉賓﹕Options Jack 全職交易員. ... Please try again later. Published on Apr 4, 2018. 主持：陳柏運嘉賓 ...
專家策局之決戰期權-陳柏運-仲信唔信有年初效應-2019年1月2日 ...

陳柏運的影片▶ 39:02
2019年1月2日 - 上傳者：策略王電視
專家策局之決戰期權-陳柏運-仲信唔信有年初效應-2019年1月2日嘉賓﹕Options Jack 全職交易員.
專家策局之決戰期權-陳柏運-反彈不遠-2018年10月10日- YouTube

陳柏運的影片▶ 37:08
2018年10月10日 - 上傳者：策略王電視
專家策局之決戰期權-陳柏運-反彈不遠-2018年10月10日嘉賓﹕Options Jack 全職交易員.

見升叫升，我都係專家了

我聽到港股牛一

咪撚推 賊掠王 啲野啦
屌你老母

牛一最多人做淡

呢個垃圾台仲有人睇咩
個射長專幫人散貨得啲傻仔接

你老味

好正呀